[I/A] LAST IDEA ラストイデア (147) 討論 : 窮撚應不應該玩呢隻ON9垃圾GAME

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

【開催予定+時間表】

【遊戲簡介】
打直GAME
賣石GAME
得連登仔玩既GAME
歐洲人曬命GAME
非洲人唔撚應該玩眉GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦

放40000石

1@80

④ GM話 得一個龍錶 無靈無咒既都係畜牲

我個海岸係未實裝3連槍同肝力盾的
你老母SE

第3格個把ON99轉轉槍都出左8把
右面個D垃圾750 樣樣都1X件

槍同盾0

仆街SE
屌你老母扼水GAME

唔怕同你講
我刷左接近一百支水 由80升到84
得用完會生粒粒既槍 盾都無
真係去刷黑龍光3用石買都無咁嬲

我連生粒粒既機會都冇

佢D 2 MB / 3MB好大威力
本身10連都會震黑龍1, 依家2MB完 30連都唔震

我都未見過
用15000買左把粒粒槍頂住先

話說呢條刺腰

上次有條全上色賣到15000

我極度懷疑海岸既掉落率
10支水唔洗就趺左粒粒劍腰頂住當先
但係三連槍肛力盾真係呢...

日本猛烈地吹奏緊(好似係)

劍腰你海岸有跌?

唔係
轉完運之後去左無法者試左一試

我自己都打直左條
認真吉吉用幾正

琴晚之嘛

15000抵玩
買500打直打到仆街

架仔而家先吹奏

有無場

GC刷緊光3, 仲有4場

吹完又一堆殘血入黑龍2試裝(自殺)

買左把粒粒槍 唔用垃圾出血槍, 光3 1場2:30

有冇巴打收 神裝

雷祖守布片假名係咩

用男角都係死基佬呢條冇左

solo 2:30?

nuno
ぬの

thx

笑怎麼 人人都係基既畜牲

gc 2人

入得

我第2隻角係佬
第5點政見唔同

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦

計緊時, 睇下殘巴入黎有冇慢左

如果係吉既話點都快

雷腰 : 單屬 150% 全20
賭腰 : 全屬 150% 全20
回腰 : 全屬 150% 全20 爆率8%
技腰 : 單屬 200% 技20 攻速20%
刺腰 : 刺屬 150% 全10 爆率 8% / 爆傷 50% / 攻速20%

佢係超西

屌原來隻轉唔記得用反頭 換返應該仲快

1轉轉靈3吉好撚7快

下場JOIN

唔撚洗要龍

窮撚緊係玩呢隻驚啦
日入6萬石賣喎

個三吉無變 仍然係斧雙槍?
定係又有另類錶?

斧雙槍X3
轉轉斧反頭X1

有3連粒粒槍仲快

有冇光3 NOW

台仔新BD 槍弓鬥 背水 DPS高過斧雙槍

差幾場完, 有1個位

光砲一下死, 仲想背水

減傷疊75% 反正秒王

我都知背水DPS實高

但死人冇DPS的

台仔都是ON9的

講D唔講D, 一陣台仔死左又賴隊友唔夠力速殺

那有吉

2019冇吉點玩last idea

其實點解成堆刷光3而唔刷海岸基地
三連槍同剛力盾咁好賣
仲可以順手練埋細帳

因為想賣光鏈

打到先得架
玩左成百水 先得一支粒粒自用
都唔好話一把賣十五萬

成個連登起碼所有人合計都震左成幾百下
得你出過光鏈

有人連機咪光3黑2
無咪海岸

你第一場就中19萬槍已用盡一生人既運氣

而我隻GAME既海岸跟本沒有3連槍同盾

如果我有四部機就fat fat啦
震一下變震四下
出三連槍機率變四倍

尋日佢個條好似又90001比人帶走

做咩秒訓

0既4倍都係0

自私刷唔震

個概率同中六合彩差唔多
我寧願中六合彩都唔要15萬槍

死人是沒有傷害

其實條數冇慳計到, 你爆水量係4倍

新帳鑽石好多
一大帳帶三細帳
出三連槍就賣，石過比大帳
發財大計

慘過返工

粗用裝黎

開左背水?

隊友不給力

邊個係SK
轉埋吉試下

おk

有超西殘轉OK啦

SK個ACC差把粒粒槍

但冇靈

我都係用垃圾藍槍JA

超西殘巴有冇靈

有 不過唔用

78lv 要？

果然一係唔震
一震就黎曬我想要既野

好耐冇震過黑龍戒

bid左
當買玩具玩下

bid?

自殺手

講慣左
明就得

光3-2

7月個陣呢隻手仲係5000冇人屌

而家好撚7貴

同狼王手比
白狼手多左 幾十物理攻擊 5%連擊
但係少左幾千血, 不了

終於開図鑑

block左

仲要咁靚屬

10萬等有心人即決

即刻可以收槍盾
開心哂?

你已食晒第一水

買把粒粒槍比我OK?

希望有人屌啦

我想換粒粒槍呀

海岸採掘 1000周したけどスラスト1つ、盾は出ず…
もしかして300周時点でスラスト出ただけでも運が良かったのかもしれない…

1000周回 得一支槍 無盾
不過覺得自己300場個陣就出左槍好好彩...

日本仔奴性真係好重

放4萬石80@10000

我應該唔只1000場

乜7都冇

我都唔只 想回家GC光3

原來大家仲玩緊呢隻驚

問下個條撚樣咩裝

龍鬥個個

呢到個個閒閒地都拎得岀100支水次次岀新關都話刷咗50支水又1000回又剩

笑
行得正企得正

我就係唱淡隻GAME嫁啦
BLOCK我未
唔駛見到我賣石

條友仆街來 有人留言問仍係咪捨回避 谷SS佢都唔答

只係識出飛機自HI POST
食屎

lm 睇幾時跌三連槍

係咪震左兩下

入場未

CAP低佢先 日後跟進 怕之後唔記得

1500

看圖拆解

反頭
肝力盾
勇甲
光劍

劍褲你唔講

可能所有野都係skin

剛力盾+片手劍根本on9

仲有狼手

AGGER

暫時估計 如果肛力盾係時裝
咁真實應該係狼王盾
レジストオーラ 係CUT魔傷
所以先唔肛力

我覺得係光盾
20%ss
仲有血buff靈

暫時未有一個盾可以ss加攻速 好似係

光盾係邊個？

血靈廢, 光3用光盾不如用狼王盾

血buff 加唔加到5000hp

好似無咁多 不過坦唔住吸唔切血再多都無用

食飯先

想收 how much?

冇咗VIP唔想入GAME
幾時先有下個職嘅裝打

不嬲月頭 死靈 啪啪啪 死靈 啪啪啪

仲要等多10幾日

又唔係game講

有無人光3

5000hp4條友加埋都冇

有冇人可以講下光3既裝咩價位

Gm:全上色5000
其他一律750

鞋3,4色放到5000 手好似幾有倆

20000

38001收

78lv都auto到
一陣可以俾我做靈升lv

GC刷唔震

無人打

自殺槍神器

10.2%刺貫都勁過你

放40000
1@80

係咪已經冇人收石

你斧2靈?

搵多個吉繼續

識玩

係 打埋呢場跳車

但打開拍賣一車車500

入

彈撚左APPS

點解會有人用十萬石買個肛力盾,係咪痴撚左線

日日都有突發事件的

唔出奇

難岀

個盾好似都幾靚屬

搶未

有石都買槍

買個盾返黎托7

冇槍DPS差成倍

全白3連槍既DPS 完場 多 全色藍槍 幾十萬

生粒粒都多十萬
有顏色點算

拍賣而家個D都好19

買唔落

ソロでカオドラH城裏VHフルオート安定ビルドある？

>>981
ドラ斧二、ストンスキン60%回避50%で回しとるがストンスキンは重ねるとだいぶ硬くなるよ

>>982
安定してる？

>>983
150に1回くらい死ぬことがあるが斧ぐるよりはマシと判断してドラでやってるよ

架仔龍2斧 回50 SS60 SOLO 光3
150場死1場左右,好似好撚安定

我把粒粒槍15000, 第時拎黎打直

60%DIM GUN

岩岩有把12500 全白

我諗左1陣好冇買黎打直

最後冇買

而家冇埋

重點應該係雷腰
有佢好似上到60%UP

利申, 5000汁左條18%雷腰

咁貴平少少可以嗎？

腰 20
戒各10 共20
睇來要裝埋龍甲先掂

盾20 岩岩好

勇甲個詞可以疊埋

好平啦 之前洗都洗左好多

身一定勇甲

鏈有15的

勇甲20
鏈15
戒10*2
腰20
75滿ED

雷腰係咪好難合

仲要考慮埋回50

唔難,但好食水

18k ok?

感覺會變超時龍

合1條要330個CORE

一次10連有5個左右(感覺50%出)

吹奏了

即時上去掃9晒D 500先

琴日3人都好似差唔多時間

咁add tg 傾時間？

應該唔會 用單手先超時 都係差一條血左右

我呢條有冇價錢

唔會
只要你條鏈 係 SS15 +回10
&
你條腰係 SS20 +回10

火力一定有

應該仲快

刺好易打到紅

係白爆傷會生粒粒

收出血鞋5000

賭鏈 四星鏈 睇來可以吹奏下

巴打放幾多？

斷哂

自己買條靚base黎打啦
買條橙爆/+10就可以開始打直之旅

真
1000 內等人放2紅
最好有全10,最難打係佢

之後買500自己打直

咁都有價？ 我有幾條全10

有冇全10+黃橙爆？

究竟死靈幾時先見到春天

不嬲都春

代PO 放石75@1000
tg: @creambb

叫到日日都春天咁

改埋D咁既名扼仔仔

係, 男人老狗

CREAMBB好似鍾意睇波係男人來的

光二都掛唔到

認真諗一層
如果下個月IDEA裝佢出暗貫
死靈都係仆街 嘿

骨貫
pet全攻擊貫通20%
吹咩

出左套咁勁既光骨裝

應該好快上位

問題係啲龍掃完之後啲骨散曬就亂跑 唔識拆

突然間諗起
死槍王細骨係刺,
骨王 永遠都係劍
咁堆骨咪可以互相反屬囉?
嘩 勁到仆街

廢撚到

斧之極意

又王傷

又15萬

打直料

個頭無骨屬 啲骨又唔食斬刺屬, 分分鐘仲廢過用金頭

認真討論 其實連擊鍊應該勁過爆擊鍊
80物理 vs 250%單/200%物理
30力 vs 20技
7%爆率 vs 5%
10%連擊 vs 攻速
吸血 vs 移速
全+1 vs 40爆傷

80物理 vs 250%單/200%物理
30力 vs 20技
7%爆率 vs 5%
10%連擊 vs 20%攻速
吸血 vs 移速
全+1 vs 40爆傷

唔識計
但應該係紅字win

想知真傷同%係點計

基本 : 50物理 100%物倍 = 100 DMG
連鏈 : 130物理 100%物倍 = 260 DMG
爆鏈 : 50物理 350%物倍 = ??? DMG

175

拍賣果件肛力盾咁勁

你當100%係1黎計既話咪

基本 : 50物理 100%物倍 = 50 DMG
連鏈 : 130物理 100%物倍 = 130 DMG
爆鏈 : 50物理 350%物倍 = 175 DMG

我就咁睇 仲要計埋其他位d裝係加咩屬
單計一件野好難定斷

垃圾驚 十把都來緊了 垃圾韉

唔學斧你連渣雙手斧既資格都無

全上色都係5000

二刀極意+剛力=渣妖刀

劍之極意呀
btw你隻妖刀吸塵機如何？

慘,把大劍8萬都冇人吊
你班仆街食晒頭淡湯
光3 真係除左光鏈之外
其他全撚部都係750了

2萬9千周回鳥
究竟用左幾多水

點跟

哪有錢

其實依加用劍腰肛力盾變龍
係渣妖刀都係三連劍?

妖刀係雙手杖嚟, 平A唔用

玩緊妖刀轉轉

LM睇更多大佬既爆水紀錄

光3未

而家打光3, 龍2一般係用咩職打架呢?

本身係斧雙靈, 岩岩升左隻龍雙斧, 想打光3,龍2, 請問可以參考邊位巴打既BUILD?
謝謝

bu <-

e巴條龍

我冇吸MP的
唔好撚化人

換左槍未

等緊人買我把劍
買左就有石換槍

跟唔切時代既步伐
依家係無槍無人權

有冇人要

岩岩升完龍..而家又興槍

你一直走在時代最尖端
已玩緊超西

(但光3好似唔要超西)

打撚走個白爆做15SS
FAT FAT

其實超西得歡樂場要

龍其實要唔要MP吸

要E巴條龍個別例子

觀點與角度
平衡與技能

好請答你係咪一定要定唔要

係咪光3

你冇打弓IDEA裝咩

買把粒粒槍就即時轉型

無
而且岩岩賣走左支

而家仲值唔值錢

中

不如整條 回避SS 賭鏈啦

到底點先係最好,著弓衫+三連槍黎講:
爆擊二連+雙爆4星腰(唔夠耐)
雙爆鏈+雙爆4星腰(武器要HP吸,唔夠耐)
雙爆鏈+物耐攻腰

開左光3

-1 靈

成個拍賣得兩隻GOBLIN ARMY 究竟隻嘢邊度出

crisis把槍勁到

單爆4星腰(HP吸)

粒粒槍？

係啦

佢有黃都唔用的

雙槍>>>>三連+光劍?
屌冇錢跟本乜撚都試唔到

用左2日隻手爛哂喎
等緊10000一把打直

持續跟進
連台仔都對佢有性趣
睇過依個TWITTER主
佢之前都有SHOW過其他錶 不過唔知今次SHOW唔SHOW呢

ikyf

仲係用緊藍槍既7頭....上

仲以為我把全色出血槍掉得, 原來可以擺副手

唔一定啦下場用番光劍再睇下會點

其實如果雙槍>>>三連+光劍
咁雙三連唔知會點

扮睇唔到

我買光劍高攻d

槍AC既弓裝太廢 冇用到
幫個龍轉AC買把槍玩下先 可能仲高DPS

冇靚屬IDEA裝冇人權

放40000 1@75

又唔一定要用晒FULL SET既

但你望下佢套裝, 衫又40 20, 褲又20

唔好睇CRIISIS D裝,只會越睇越自卑
佢IDEA裝全部都係全紅MAX的

@E唔識串
FYI 唔洗諗同跟了

明顯3連槍+光劍好D

吊
超時龍係到打飛機

仆佢個街 搞到我用左粒轉生珠 幾次體力去試
仲用左5000 收左底價 SS光盾同 SS狼王盾

叫佢賠

識閪日文咩
不過依隻驚都係玩下試錶砌裝者 都係呻下者

又死

SEND左張學友.JPG比佢啦

cap圖

不完美，但可接受，要改善。

要改善

生粒粒

用賭戒 200%攻速...

又收左幾多10萬石

加埋40k搞掂咗

死基佬
呢次水洗都唔清

而家我係mon住個拍賣所
收平嘢之後放返出去
而家搵咗起碼多過30k

反正都係 試左個錶都有少少心得
狼王盾 絕對比光盾好

光盾12Lv 由16000 血去到17000血左右
狼王盾減魔法傷相信一定比一千血實用

SL 光炮王未見到
普通五關 雙光炮人係頂到
不過入到王房第一波怪清到
第二波怪比人係後面上集團強姦 血崩

令和拍賣神

依件有無人出過
仲未實裝？

等緊回水

我之前都ff3連斧+3連劍好撚勁

嘩 橫撚到大隻到呢 成個山東人咁
定係其實個身形係SG 個YANNY
不過基佬都係做返超人力架好D

Se點會咁好死
肯定係公告未寫實裝就唔當有

估唔到除左你
e巴都係死gay佬

黑龍介 收15k放38k
冰斬褲 10k 放25k
鏈 5k 放7.5k
光劍收8k 放 18k

諗到再講

阿里人？

黑2-2

開

收工唔打住

屌，山東省D少女骨架係咁

冰斬褲放平左13001

而家係要玩爆率同爆傷？

成日襯我陪女就講我壞話 你個死gay佬

小妹不是gay佬

xx都

原來有得放大
而家先知

好撚痴漢ar 屌

咁大抽

有冇人試過 斧雙龍 劍腰 三連斧 加 3連劍勁唔勁

2個3連唔洗唸

放石 40000
1@70

係咪我tg壞左

屌你老奶奶

見你用盾 solo 光3 穩唔穩

出現了

20枝水終於有個盾

再低D

廢到癲 唔好跟

打錯 75先岩

放綠 200=10000

收綠 40=10000

坻到イト彳圭亍

tg?急放

sold ths

想問 劍雙弓點先可以穩刷黑龍1

最高試過250
200平左了

TG?

pm

跳車,我禁錯制開左波

tg x2

有D香港術語唔方便呢到talk

PMED PLEASE CHECK

thx bro
要多10萬 有冇人放

20=10000 pmed

我收18.001=10000

100=38001

放石
$80 ＝ 10,000
有意PM TG：@thf58f

唔記得換番裝 小兒麻痺咁 SOR

兩個ac都有吉吉了

龍1出

block率

佢話「唔通第300場個陣出咗槍已經算好好彩...」喎...

摸士嘉士爹

妖
之前話全技+1果d 當去到+6果陣會比番點你
原來要自己手動reset
我重以為係自動 搞到我少左5點

一陣完場@我

完左啦

三百場叫好彩

唔打？

打

出擊左？

咦個個唔係你黎既咩

終於等到2mb

光復香港依個集會所係咪你地架？

之前我會死

圍威喂刷唔震

震到柏金遜

入番黎先

唔好意思 我係日文白痴來

想問下「三連擊」既裝係咪玩普攻流？

開左

next

梳梳

30000 全18 SS雷腰
幾正，但係要自己洗埋回避同第一行

其實依條腰 唔自動賣4星好易洗到 原來咁好賣

光3 any

我用物攻手+攻鏈
dps高過連擊鏈+光手

要吉同靈

又排斥龍

屌呀 又出咗

龍得唔得

慘

1靈

龍2 -1輸出

卡死了 restart

用賭戒低dps到

se閪到匚

exp up event 唔包海岸inferno級

我用緊

比黑2光3UP最實際

升低lv 角用
刷無法

點解唔係攻擊速度！

三連擊法師普攻食唔食到?

vip又夠期
放綠石1:100 多有折

我屌呀 用哂水升LV先出event

又話用哂

變賣家當

有得換好換
用黑龍戒多成3，4十萬 dps

睇緊hp吸既黑龍介
吉錶未攪掂吸hpmp問題
會盡快換

你唔係有2隻攻速咩?

賣左1隻，好似諗極都要係一隻黑介有是但一吸先得

wa屌，係咪付費gm

連擊鏈咪得

賣撚左

光3-吉

連擊雙吸+攻速黑龍戒×2
好似最好

or 好似我咁
貓眼1吸 1黑龍吸 1黑龍攻速

鏈都係石化好 15%
武器吸mp

都係睇度錶有咩其他位再執

我自己覺得
1黑龍介HP吸
爆鏈唔要爆傷要MP吸

火力應該高D

爆鏈又有20攻速
唔會比2黑龍介攻速差

yes
你個套我而家都汁緊
洗走鏈個爆傷

係咪放4星腰?

係阿 部長叫到 打完叫你

ラストイデア 新コンテンツ『総力戦』 今夏登場

條片幾廢

條片想表達D咩 出你就出啦

DKLM 嘥咗我1分鐘

得隻地獄狗係到閃2下

便COMING SOON

仲捉你唔到

DKLM 流刑地3鼠必震出死0頭

睇完之後
完全唔知佢想點

1999

總力戰係鬥咩 鬥多港紙定日圓？

OK了 你OK?

水

ok了

入場 完場再叫你

ok

有冇人有冰牆副手放比我, 最好係減CD

又玩新build

OK了

我都ok

放左20001

第4把
第3把都未賣到出去

放平左18000

唔見

冇左啦WO 有人秒左

想要條鏈 未跌過

我買左梗係唔見

見條友咁等錢洗 把野由20k 減到16k 即買黎打直

好似玩緊唔同game咁

我岩岩見到把17k 係咪你秒咗?
揭咗2頁諗住返轉頭買就唔見咗!

佢收返 再放16k 我就買左

即係把野 40k + 30k打直
70k 兩橙 爆傷3 lv 技 我收貨la 唔洗再刷個爛9圖
乜都唔掉

白爆傷點用

10.2% 我都係咁用 就黎著到爛袋

提子

光3 -2
靈 槍龍乜都好

光3 -1

抵到仆街（我冇石bid）

頭4格都要打直先出得街

打完隨時唔見幾十萬

這遊戲不是玩打直的嗎?

部長dps點跟

得百幾萬都點跟
條肥龍唔記得帶反頭

部長套弓裝天下第一

屌你啦你兩件全20

仲未買槍

我有一把,但好白有D後悔,想賣返出去

白字用左生粒粒

用住先 遲下用黎打直

刺倍好白用到痛都頭哂

2萬幾買返黎
btw
頭先果場
用左口筆巴條野,轉少少裝即刻上到270dps
攻速唔夠,轉埋勁勁地既三連槍應該輕鬆上350

350要天時地利

開始懷疑你地識唔識開場

下場你開

仲有冇人打光3？ 想試下自己隻吉鏢

100% 攻速 我寧願果70%攻速加落爆傷度

即係點
唔明你講咩

呢隻驚識唔識震架

完場宵夜唔打住

今晚有盤咩

冇,沖涼+宵夜

要re game lag機

黑2-1

我開場?

係, 唔震換人開

木箱

明明你自己出得仲多

我發現好似每人每日都有個狂震既時間 唔係過段時間打可以幾十支水都0震

你唔提我點知呀
訓地之鬼

SE你個野壞左呀

又有少少lag 怕彈game

諗落都係時候要搵個祭旗

又嚟

又震都話你班撚樣開個場都唔識

岩岩我開明明有震

開場人生

另外過2個

完埋呢round 幫你地震太多又會得翻我中垃圾

唔會既 今次你實中光劍光鏈

我應該係全連登唯一一個同時間未中過光3衫/劍/鏈/黑龍2杖/衫/槍

地震呀!

屌 又幫你地震多下

你可能1把劍 1條鏈呢

又想扔底我中哂大劍鏈

CLS

未見過

無見過你打點計

終於

第5把

貓b好慘

垃撚圾game黎 從來新關新裝都無我份我得罪咗se d 乜

唔好灰啦 我岩岩都手動左25場龍2 得條龍鍊

第2把蟹貨王

七十萬攻都贏唔到黑龍2,真心唔識點玩

係囉 點玩

如果你係單刷緊係過唔到啦
比你999999總攻都係咁話

弓要70萬攻好易 組好隊大把隊過到 solo就算啦

組唔到好隊

成日炒車

以為你訓左

我岩岩先同付巴3個人 打左25場 街場要搵岩人 自己要知要咩腳
想穩的 搵依到d巴打過啦 少抄車好多

付費巴個三近一遠陣又快又穩

已經玩緊オーラ弓槍身裝得翻件衫可以再賭全能力勁d
其餘真係唔知點,腰睇曬無更好了,傳說腰打左100水都有都味見過影
棄得

其實 一龍一劍咒一弓 已經過到 不過依到d巴打大多auto多 要手動不了 劍咒應該難組d

打過咁多次龍2
兩個ac合計淨出1杖2衫3褲2手
光槍同鞋真係未見過（個人最想要攻速光槍）

玩弓問部長啦
唔係一味推攻就得

等新裝囉 照你咁講 就算比你打到龍2都無咩特別其實 入面無弓裝岩洗喎

入弓部道集會啦 有TA第1 親自教路
雖然佢依家主玩槍

打呢關係差呢關過唔到

強迫症

弓solo 黑2
咪玩啦 世界第一都過唔到
有冇入弓道部 好好福利

咁夜應該無咩人打 聽日啦 要過唔難

你明唔明龍2既難度
就算你d裝幾屈機都冇可能solo到
目前好似得火斧轉轉solo到龍2(手動)

企圖晉陞刺突部長

光3震得SL 唔知付巴會唔會激到訓醒

過龍2 d裝難度同獎勵不成正比
簡單黎講即係d裝垃圾

龍2裝盤點
光槍(待開發，不過咁耐都未開發即係垃圾)
光杖(光3嗰把光骨杖仲勁過lay把)
光衫(個光劍反擊不知用黎jm9)
光褲(六行字有三行垃圾)
光鞋(件萬用法師鞋屌打呢隻垃圾鞋)
光手(大獎唔駛問)

最主要震率低+會出龍1裝 真係無咩人會係咁刷

仲有唔知係咪我出bug
龍1掉落物入面有靈氣劍
龍2掉落物多左把光劍

應該係今日2mb 之後嘅事

出bug咁又有水收了

應該唔係bug
顯示方式啫可能係

咁回腰又係咪bug

(沒有回應）

有冇人打最後一輪龍2

1001

9999個對你買左?

唔係
邊對9999

你地個個放D多色攻速雙爆光大劍上架

個市而家闣到震

今次仆街啦

我把野15000都唔知有冇
仲話10萬

我5000汁左對全白
之後9999放返上去比人即決左

之前唔係話刷黑龍2都唔刷光3
做咩依家又踏到黑龍2咁

我只買5000

出血鞋好撚貴

窮撚繼續用白狼

又做爛市

屌晒你地

你地個個袋完19幾萬1把
而家仲想做市食埋尾水

今朝凌晨4點
橙突 橙爆 黃物耐其他全白
5000起bid 仲想3萬左右執 點知最尾一堆痴線佬屌你老母

其實個驚得你地同日本油王玩
你地就打裝賣
油王就買綠買裝

岩岩一睇真心爛市

80000

點玩呀

20000即決都冇人屌

光大劍冇肉食啦

收全橙攻速光劍20001

全白攻速5001比你

おk
買黎將來打直 做skin都好

又俾連登仔玩壞了

▼鍛冶屋イベントクエスト

■開催期間：8/23 0:00 – 8/31 23:59
■報酬受け取り期間：8/23 0:00 – 9/7 23:59
※【毎日】とついたクエストは日替り更新のため、挑戦、報酬受け取りともに連日23:59までとなります。

開催期間中、以下のイベントクエストを追加いたします。

達成条件に【毎日】とついているクエストは、連日日替りで挑戦可能です。
毎日日替りで挑戦可能なクエスト
・装備を30回分解しよう
…5,000ゴールド
・敵ドロップ報酬からレア装備を5個入手しよう
…エピッククリスタル×1
・敵ドロップ報酬からエピック装備を1個入手しよう
…エーテル鉱×1

※期間中毎日挑戦可能です。
※0時を迎えると翌日のクエストに切り替わるのでご注意ください。

期間中いつでも挑戦可能なクエスト
・以下の周回スポットをクリアしよう(どの難易度でも達成可能)
無法者の館1回…忍耐の指輪の設計図×1
ホーラント村 門前広場1回…イーリスリングの設計図×1
死霊兵の詰所1回…イーリスアミュレットの設計図×1

・装備を作製しよう
5回…スタミナ回復薬100%×1
10回…スタミナ回復薬100%×2
15回…銅の鍵×1
20回…レジェンドクリスタル×1

・装備を分解しよう
25回…レアクリスタル×30
50回…500,000ゴールド
100回…銅の鍵×1
250回…トレダン即時クリアチケット×1
500回…レジェンドクリスタル×1
750回…レジェンドインゴット×1

・装備を強化しよう
1回…1000,000ゴールド
3回…300エメット
5回…レジェンドインゴット×1

我已經兩日冇coin水了
strong hold等下個idea同團體戰算

自己反自己屬

黃ss 10%連擊 黃hp吸
見到即刻買 但唔記得禁即決
屌你老母邊個過裝咁陰毒

又俾 付費XX / 殘兵XX / 間X櫻 玩壞了

一禁入札你便輸了

我咁多個ac打左咁 一條鍊一把劍都冇

屌

新手想問雷二刀靈氣
雙魔の心得點唔點既

見人打到好痛 我打黑龍1最多都係80~100萬dps
打王扣0血
係咪要轉弓or詛咒師唔要靈氣

唔點得
黑龍 精靈無效
火雷冰打0血
要貫通/反屬先得

手揸兩把妖刀
中出黑龍

兩把妖刀既雷法先啱

從來光3黑2都係昆水魚賺石
光大劍賣得貴一貴，但大家都知道係垃圾
不過我地係負責賣裝，有石賺咪得

光3有無人

now開

返工就緊係光3

等睇5000一把光大劍
做爛你班仆街

你地咩集會所, 想JOIN

覆你至啱
睇上面兩樓

5000 or 750?

早2星期我放5000 比人即決左
後來見到好多人爭

不過依家唔知了

見部長都好似用佢

紅爆傷好似唔係750

放5000比人BID下 可能有驚喜

cls 黑龍1出呢D 9野

我都出左XXX的悲劇
唔知點解會出既野都出到

我諗部長都唔想用佢,但尼把暫時都仲係成隻驚最勁既弓

咁我之前放5000咪好撚ON9

部長都唔想用佢

最勁既弓但又唔撚想用
隻GAME好撚難玩

因為部長只係想用槍

部長係世界第一係唔會錯架 (好似係

快到唔震

光3 -2
要吉吉/ 靈

點解你要排斥龍

減慢我速度 唔要好過要

好耐冇去巴哈
一去
都冇人深度討論呢隻game既

diu啦星

【情報】太神啦～竟然跟狂賭深淵合作
三種髮型，衣服一套

得呢d on9仔開post打飛機

等我刷到一身都係光骨 勁到仆街

下個post 置頂先
Q & A

太神啦～重複左黑長直頭

講起上嚟我都中左會長頭未整, 好彩你提下

呢D毒撚 玩LAST IDEA 只為玩BABBIE

斧雙弓 有無得諗?

想玩毒+出血+閃避+爆擊
平A咁打

巴哈入面
最有營養個篇文好似係付_ _ _ 十職打黑龍

平A用弓得爆率用到, 唔抵屌

付_ 玩 _ 十職打黑龍?

我玩Barbie
你地玩Ken

比佢沉啦, 個模擬器一個版本重置我一次我懶得再更新

玩barbie都好過班死基佬

即时去 push 先

咁如果想玩以上既
唔加弓 應該加咩?靈?

咪係佢囉 _費_家 嘛

死ser？

I'm a Barbie girl in a Barbie world

邊個斷

換wifi啦

入到WOR

下 我上網冇問題
但兩部電話都玩唔到 斷曬

賠水

-2 吉

好似得你一個人係咁

係

毒職未出你好難玩到毒, 只玩出血平A可以斧雙靈

有震

又斷左 jm9

無辦法,新個把弓有條斬屬倍率唔知隻驚想點

唔係比你自己SOLO反斬咩

仲比多一個手段來吸血 (好似係

有用資訊
連撃の確率検証してみたけど、正確には加算じゃなくてそれぞれ毎に判定みたいな気がする
例えばドラグラ＋シェイン2個の場合、
20%+10%+10%じゃなくて、
100 - 100 * (0.8*0.9*0.9) = 35.2%の方がより近似値だった

用埋狼手有50% UP

如果佢條FORMULA計

二三連係咪同一條數呢

唔識計
但多D冇死

岀咗隻超級機械人大戰DD 戰棋game

出了?

dl得 未玩得 裝定先

點課金法

機戰要課金既話真係深到仆街

只課高達

打直定打橫玩?

橫應該唔係火紋嘅on9戰棋系統

正路打橫

火紋

『スーパーロボット大戦DD』の事前登録数がついに30万件を突破！
30万件達成までの事前登録特典を全て確定！！リリース時にSSR確定ガシャチケットが配布されます！詳細は公式サイトをチェック！

就咁睇圖應該好似唔會太差

D機全部要抽

課長GAME

驚乜 呢到就一堆課長

諗起要課金去抽 特定機 去拎活動傷害 或者特效UP
就有少少唔開胃

搞得好嘅隻game有排玩 好似係

家用機機戰都一直有課金啦
要你買關玩

打完送D 強化PARTS /錢/ 能力POINT 比你

2個光3 唔多穩

搵多個吉?

所以 第二次OG , OGMD 先係優品

那有人
你食唔到光炮

粗用裝
未收工的

阿里人係咪自私刷緊？

放綠石1:100 多有折

叫我？

yes 岩岩完左

買水未？

++

你開 我開唔震

召喚

冇錢買水
有冇人資助我

有冇人玩過雷斧 勁唔勁？

快買

垃圾黎 唔洗玩

依家玩斧二刀龍 普攻流 只係打到黑龍1 打唔上去

龍

3連斧啦

diu

fulled?

斧雙龍
係咪唔點轉轉, 點狂戰 龍唔點尾 淨係普攻+防?

未 仲有2場完
等等

火水土屬狗!!!!!!!!!

只點右上個2招就夠
想硬D咪點埋左面3招

會唔會係火(橙) 雷(紫紅) 冰(藍) 狗呢?

收到
不過無3連斧/ 劍

以為你中鏈

原來係
之光

係 用緊三連斧 光劍 兩隻三連介 +20全屬光甲 光手 反頭 冰斬褲 斬貫鞋 +18全屬龍鏈

識D野

得7萬石 唔夠換+20勇甲

好想問

點解放棄唔用劍IDEA褲
而用經典冰斬褲?

出劍活動果陣棄左驚 依家打唔返

打下個idea活動換

棄部部長就有你份

把20k我放甩到手了 但有把25k仲係度

求過黑龍2build參考

賣綠石 1:100

用48集時間去避免成為大魔王
49集就變身成大魔王了

仆街
爛市兇手出現

都話第一集就出finalform
唔係水你

多bug又唔係特別好睇
純粹為睇而睇
btw機械人大戰玩得

我都追緊岩岩睇到41

太多bug
多到唔知可以點吐槽
佢都直接無視bug位繼續go

有冇機戰link睇下

劫時者個大bug大到咁
當初拍緊過陣無一人覺得有問題？

theworld無敵

停時間用刀插死男豬啦

明明一開始紫色話發現佢有王既能力
點知上一集原來佢將王既能力係紫色比佢 等佢救番個細路
媽啊好亂啊
唔係因為佢有能力先比你睇上咩

你地日出幾把
再唔放 把全白-cd 過幾日會變十幾k

喂我屌 劇透撚

我一把都冇 等緊你地自相殘殺

現時進度 唔算劇透

屌 想問有冇得SET 自動 auto 成日一開GAME 冇禁 就死鳩左 又冇左5體

屌你地 不嬲等出哂先睇
雖然連build都未睇

重開完驚一次一定要自己撳一次auto

講緊咩

拉打

係個隻手黎咩?

anyone?

好似係

機戰一開始隻ssr係咪新手過渡期only
洗唔洗刷首抽

我身上3把 擺晒3萬即決 今朝起身賣咗兩把

ミラージュローダー 我見係尼個名既

唔係呢隻啦

邊到有講手

FULL未

佢班仆街係到食緊尾水之餘仲要做爛個市

見冇人應GO左 完左叫你

有冇光3團

去左試機戰

叫埋

試過1轉3吉返唔到轉頭

點解你又排斥龍

有無人吉

屌原來聽日pad有肝杯 閪啦閪啦

完未

想打多2把大劍放5000

我收

係邊件黎

差2場, 邊有咁多位, E巴同殘巴等我5分鐘

都冇講有手

你邊到睇到手

扮工團

你都轉左吉啦

我見有巴打答係 所以咪問下

光3好似得返手甲劍鍊賣到 其他要好多色先唔係750

E巴幾時買把3連槍

我睇錯 sor

手都賣唔出

全白 手 / 腳 / 杖 / 褲
係咪一定750?

等緊把光大劍夠鐘
希望賣到3-4萬啦 (而家10004.....)

夠換把中上3連槍

光3裝我10個位擺左幾日, 手叫間中賣到5000, 甲就5000實有, 劍鍊大家睇GM都知, 其他差唔多要全色先賣到5000

仲有粒圙波

係咪都係冇狗屌了

手 4黃1橙 2萬5 有人bid緊
頭2色 擺8000俾人即決 賣咗兩件
光劍擺咗兩把3萬俾人秒

光3廢吉吉 待組

終於打到光2
屌那星...明明之前都打到, 比佢改一改搞到打唔到

E巴你話你隻吉吉同龍有咩分別

都話成套野未完工,而家仲差5%左右啦

未有第2隻黑龍介
頭腳都係是撚但
3連槍更加冇

仲唔到我打到！

呢個po d人去曬隔離

賣30000綠石 $210 tg : eytonyau

掛緊光3冇野做
咪過去扼水吹

完全BLOCK左個條撚樣
ON99

who?

機戰POST ON9仔

dd個界面見到就唔想玩

機戰玩返家用機啦

都係no idea 好玩D 回家了

開pvp應該多人玩d 點人個名打9佢

即又係課長GAME

睇完個邊POST 條友咁戇鳩既
無啦啦嬲嬲豬咬人

BTW 隻驚係全單機的?

係 其實可接受 可以玩一陣

應該有ONLINE原素....掛

有好友

全單機又窄少少
課完又無人知 無得威威豬又無得做海豹
不了

點會課

抽蛋要online
btw仲未抽到ssr

者係咁講者
見到笨大 再加 上GUNDAM BREAKER 咁撚衰
一蚊都唔想比佢

課仆街SE 都唔課佢

機戰坑好撚深的

獨角獸技加女豬技開咗波

想抽到ssr先開
唔計券

回家了

係咪震左兩次

過邊有狗咬人

同埋無水

呢度d GM 好d

只見到1

冇MON實

BTW

想知你地爆傷既DMG係咪全999999?

我插極都冇

見到ZEGAPAIN 係SSR
有少少想試下

課長75-99

唔識
btw第五次了 都係冇ssr

任何機都應該有ssr技

睇片
下下999999

爆傷高極應該都係2XX%?

應該280up

我屌

呢邊啱啱出個陣都差唔多

我試過250up先多999
200頭都唔得

今朝12萬石
而家25萬石

你點滾返黎

個招咩防禦無視
係咪升到爆?

另一個ac都冇買過裝

真GM

你同行

自己唔岩聽既野就只係識人身攻擊
小學雞到

兩黃兩橙杖幾錢

付費保守而家有50萬石

乜杖先得架

全19光骨褲幾錢

光3

得我出垃圾盾

辣殺耐9千

cooldown有d用

全19都係9000

見拍賣有條39800 蟹緊

robin hood

1萬起bid?

我10K放左成日啱啱被下架, 9千上返, 唔通比人秒左

可以考慮下賣比我

我放左2把2黃上去
5000
好撚抵
買黎打直啦

我都十幾把
原來我都有把差唔多

我只睇D最高位既可以放到幾多
唔會又係5000呀

1-2黃既杖又係750了...............仆街

其實調轉諗
我想知對光三裝(鏈劍除外)有需求既人係咩錶

依家水都唔想用了

答你唔到
早期好多人搶的

咁仲要唔要

D 水用黎刷龍1黑龍介好似仲好搵

黑龍戒易出d 定狼手易出d

養到D裝咁肥仲刷黑1過唔到自己關, 最少刷黑2

我打黑龍1 都fail

未出過狼手

本身極少打白狗關

JAGA

不了

身為火法吹既我
見到火法idea做左白老鼠
冇得打裝真係屌你老母

痴線之前個垃圾PV有成2百萬views
se fat fat

個撚個以為有總力戰D圖睇下

仆佢個街 乜春都冇

而家火法劍腰肛力三球妖刀應該幾高DPS, 但冇引雷冰牆好heavy

冇兩件+20吹唔起

雷法吹之前又話出左雷貫點點, 而家出左十世仲係用緊龍槍

5k我同你秒左佢

等緊你玩妖刀雷波

副手要冰牆

雷貫波仲有D市

有咩BUILD 夠打黑龍2同光3?
想AUTO

終於有ssr
但呢個係咪垃圾

錯post？

auto 用龍

清玩好能多驚

呢到好似冇人SOLO AUTO到黑2同光3

見都未見過

付費

係咪d垃圾渣古

唔係渣古來
裝甲騎兵來

呢度唔會錯po的

光3有 黑2就無

媽啊好7
想抽膠佳架

明明 E唔識串 你條巨龍都AUTO到光3

的確係現代既審美觀來講的確係有少少柒

我唔敢好似個條架仔大聲出POST

FULLAUTO 10連冇問題

未睇過

其實都ok遊戲可起手

fullauto10連冇問題(冇亂入

屌你啦

龍咩裝先夠過光3?
我條龍唔夠打

其實我覺得你部野都同你幾夾
幾襯丫係咪?

組隊打快啲 自己solo10場慢15-20分鐘左右

反正D招都係抽
抽晒D GUNDAM 大招比呢隻ON9野用
PVP時D人以為係魚月南追你打
點知一入場你出D GUNDAM大招秒7佢地

勁到仆街

有VIP 想單刷,
想參考

龍你要解決左身邊D骨既問題先SOLO到

的確學左甩尾可以

但一場要成6分鐘UP
仲要WIN既機會感覺得50%

想玩風起雲動拳

保底ssr中都好啦

我自己就想砌套回50 + SS 75 + 勇20既裝入去再1.5SOLO試下
應該可能完全無視所有兵只吊打BOSS好快完

但我砌唔到

無問題 比多兩部你

勇戒20
ss
鏈15 盾20 甲25 腰20 戒10

谷爆D防?
我之前見呢度好似有轉轉轉夠打光3

X奴人生
好似有低配入門板既光3轉轉可抄考

@神臺年表級大神口筆對心

那有石

轉vip左都係5/6分鐘btw
連機~2:30

轉要問口筆

如果有全20龍甲我都可能穩10連

要入人場,麻煩呢,
有時夾唔岩時間,
唔係隨時想打就打

又斷

咩甲25%?

弓甲25
光3甲 30

E巴掛到唔cut

光骨
弓IDEA

?

刷到令和都就完了

得返2個 完埋呢場kill apps

ALI走左?

斷

新コンテンツ「総力戦」 今夏登場！｜トレジャーハンティングRPG『ラストイデア』
收看次數：2,394,096 次

平時買張綠券就3000人都無
睇個死人pv有2百萬 點黎

買views

【ラストイデア】エインズ城裏祈りの露台 弓鬥槍 dps 400w

呢個就係巴打講既背水吉400萬DPS

隻GAME都唔知有冇10000人玩緊

公主差少少就比光炮蒸發左

佢唔黎個10連
好難知安唔安定

之前個RETWEET活動都衰撚左
依加出依個VIEW數會唔會做得低莊左少少

仲solo 光3？
跟呢度d 1仔組 2分半一場仲快啦

明明隻game得30 40個人玩
全部都係連登仔

過到一場就拍架啦

係依個POST出過聲既有無10個?

弓鬥槍
應該脆到仆街

應該都有20

30可能有D保留

如果用肛力戒 配狼王盾
感覺會好少少
起碼唔似會比光炮蒸發

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

無左10% 三連擊
除非隻肛力戒top spec

光炮蒸發都係BOSS前
冇咩所謂,
係驚脆到一入BOSS RD比D骨/隻龍飛插就GG

重開啦

夠唔夠開多隊

似係雙黑龍戒剛刀盾

go jor la

明明有位,邊個霸左?

10001

総力戦で得られる報酬は判明していません。総力戦限定の新装備はもちろん、レジェンドインゴットなどの貴重なアイテムも報酬として獲得できるかもしれません。

蘋果藍莓含類黃酮 日攝500毫克可防癌

老人家嫌漢堡不健康？其實高油鹽自助餐熱量更可怕

食香蕉4大禁忌 勿吃過量或空腹進食